朋友

人越大身邊啲朋友就越嚟越少
係就係話朋友貴精不貴多，雖然身邊仲有幾個真心朋友識咗好多年都仲係會暢所欲言，一齊陪伴大家成長，但身邊都係酒肉朋友較多。無可否認，酒肉朋友都有佢嘅位置，但有時候真係唔知應唔應該繼續，唔想失去任何一個朋友，想多個人了解自己，但到頭來都係為咗比佢消磨時間。見到人哋好多朋友，一齊慶祝聖誕，自己就毒撚係屋企過返學online上堂又識唔到人，完sem都唔知點解人地可以識到一堆朋友，自己就一個人。
好想擴大自己社交圈子，但唔成功，覺得自己好孤獨，由其喺夜晚，一個人聽住歌，望住天花板，思考人生，點解人生咁多嘢煩

又訓唔著

朋友兄弟都係過客

我知
但唔想身邊嘅人走曬

沒真心朋友係咪好可卑

唔係
我反而好驚以為係真心，結果唔係

我就係曾經以為係真心 但點知佢唔係
我唔知你明唔明嗰種你以為你放佢響第一位但原來佢只係當你係後備嗰種感受

唔可悲，純粹係你冇遇到適合嘅人，人夾人嘅嘢都好睇彩數

可能係啦 但見到其他人都有一班死黨就會覺得自己好失敗

我明 就係身邊有咁嘅人

本身朋友都唔多 點知原來自己响其他人心中乜嘢都唔係..
好想喊

我有陣時都會覺得有啲失落，但係從來都唔會覺得自己失敗

一個朋友都冇

唔可悲 起碼你有朋友 我一個都冇先可悲

我都覺得自己係咁

上嚟圍爐

我會諗自己點解唔可以好似其他人咁識到一班好朋友 次次見到人哋一班人而自己沒都會好唔開心

唉朋友呢啲...